# ADDON advancedcontentfilter
# Copyright (C)
# This file is distributed under the same license as the Friendica advancedcontentfilter addon package.
# 
# 
# Translators:
# Tom <hxxtom@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-17 04:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-24 06:41+0000\n"
"Last-Translator: Tom <hxxtom@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/Friendica/teams/12172/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: advancedcontentfilter.php:134
#, php-format
msgid "Filtered by rule: %s"
msgstr "通过规则过滤：%s"

#: advancedcontentfilter.php:147 advancedcontentfilter.php:204
msgid "Advanced Content Filter"
msgstr "高级内容过滤"

#: advancedcontentfilter.php:203
msgid "Back to Addon Settings"
msgstr "返回扩展设置"

#: advancedcontentfilter.php:205
msgid "Add a Rule"
msgstr "添加规则"

#: advancedcontentfilter.php:206
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: advancedcontentfilter.php:207
msgid ""
"Add and manage your personal content filter rules in this screen. Rules have"
" a name and an arbitrary expression that will be matched against post data. "
"For a complete reference of the available operations and variables, check "
"the <a href=\"advancedcontentfilter/help\">help page</a>."
msgstr ""
"在此界面上添加和管理你的个人内容过滤规则。规则要有名称和能匹配帖子内容的任意表达式。完整可用的运算符和变量，请查看<a "
"href=\"advancedcontentfilter/help\">帮助页面</a>。"

#: advancedcontentfilter.php:208
msgid "Your rules"
msgstr "你的规则"

#: advancedcontentfilter.php:209
msgid ""
"You have no rules yet! Start adding one by clicking on the button above next"
" to the title."
msgstr "你还没有规则！点击标题上方的按钮开始新增规则。"

#: advancedcontentfilter.php:210
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: advancedcontentfilter.php:211
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: advancedcontentfilter.php:212
msgid "Disable this rule"
msgstr "禁用此规则"

#: advancedcontentfilter.php:213
msgid "Enable this rule"
msgstr "启用此规则"

#: advancedcontentfilter.php:214
msgid "Edit this rule"
msgstr "编辑此规则"

#: advancedcontentfilter.php:215
msgid "Edit the rule"
msgstr "编辑规则"

#: advancedcontentfilter.php:216
msgid "Save this rule"
msgstr "保存规则"

#: advancedcontentfilter.php:217
msgid "Delete this rule"
msgstr "删除此规则"

#: advancedcontentfilter.php:218
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: advancedcontentfilter.php:219
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: advancedcontentfilter.php:220
msgid "Add new rule"
msgstr "新增规则"

#: advancedcontentfilter.php:221
msgid "Rule Name"
msgstr "规则名"

#: advancedcontentfilter.php:222
msgid "Rule Expression"
msgstr "规则表达式"

#: advancedcontentfilter.php:223
msgid ""
"<p>Examples:</p><ul><li><pre>author_link == "
"'https://friendica.mrpetovan.com/profile/hypolite'</pre></li><li>tags</li></ul>"
msgstr ""
"<p>例子：</p><ul><li><pre>author_link == "
"'https://friendica.mrpetovan.com/profile/hypolite</pre></li><li>tags</li></ul>"

#: advancedcontentfilter.php:224
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: advancedcontentfilter.php:290 advancedcontentfilter.php:301
#: advancedcontentfilter.php:312 advancedcontentfilter.php:346
#: advancedcontentfilter.php:375 advancedcontentfilter.php:396
msgid "You must be logged in to use this method"
msgstr "使用此模式您必须先登录。"

#: advancedcontentfilter.php:316 advancedcontentfilter.php:350
#: advancedcontentfilter.php:379
msgid "Invalid form security token, please refresh the page."
msgstr "无效的安全令牌，请刷新页面。"

#: advancedcontentfilter.php:328
msgid "The rule name and expression are required."
msgstr "规则名和表达式必填。"

#: advancedcontentfilter.php:340
msgid "Rule successfully added"
msgstr "规则添加成功。"

#: advancedcontentfilter.php:354 advancedcontentfilter.php:383
msgid "Rule doesn't exist or doesn't belong to you."
msgstr "规则不存在或不属于你。"

#: advancedcontentfilter.php:369
msgid "Rule successfully updated"
msgstr "规则更新成功"

#: advancedcontentfilter.php:390
msgid "Rule successfully deleted"
msgstr "规则删除成功"

#: advancedcontentfilter.php:400
msgid "Missing argument: guid."
msgstr "缺少参数：guid。"

#: advancedcontentfilter.php:406
#, php-format
msgid "Unknown post with guid: %s"
msgstr "未知帖子 guid：%s"

#: src/middlewares.php:28
msgid "Method not found"
msgstr "未找到模式"
